阿=蜀 利=吳 勝負=荊州

咁獌狗呢？

士燮=修頓

又中槍

咁個荊州即係點

山越=二和B

平分

鏝=魏

宜家係戰國7雄啊 剩係知秦=鏝

獌=袁紹

般尼茅夫係咩

獌=馬騰

摩連奴：馬騰
山齊士：馬超
普巴：馬岱

朗拿度=馬超
C朗=C馬超